19.Базовые коллекции: словари и множества

19.5 Генерация словарей

19.6 Практическая работа

Задача 1. Песни 2.

Задача 2. География.

Задача 3. Криптовалюта.

Задача 4. Товары.

Задача 5. Гистограмма частоты 2.

Задача 6. Словарь синонимов.

Задача 7. Пицца.

Задача 8. Угадай число.

Задача 9. Родословная.

Задача 10. Снова палиндром.